閆麗夢博士接受 The Sunday Guardian訪問

New Delhi: In an exclusive interview to The Sunday Guardian, Dr Li-Meng Yan, who specialises in virology and immunology at the Hong Kong School of Public Health, which is affiliated to the World Health Organization (WHO), said that the Chinese government covered up the dangers of the Covid-19 virus in collaboration with the WHO, as a result of which the virus spread globally and infected millions while crippling the world economy like never before. Yan, who fled to the United States in April for fear of being targeted because of her exposé, also said that it was crystal clear that the virus was modified in a laboratory.

Q: Why would China infect its own people?

A: We can only assume the motive; it is the CCP which needs to tell this to the world. For almost a century, the CCP has been ruling the country, now all kinds of movements have started in the country. People in China are looking for change. I grew up under this government for more than 30 years and I can say that this dictatorship government does not care about its people. For them, human life is not important.

Q: Why did you leave Hong Kong in April? Why not before that? And why go to the US? The Chinese government is saying that you are working on the orders of the US government.

A: They have charged me of doing far more than what you are saying. Why April? In the beginning, I was not aware that this would turn out to be this big (the investigation). A series of policy changes took place (in China with regard to Covid-19) after the YouTube broadcast, but still the CCP tried to cover up and collaborate with WHO to hide whatever I had said. I realised that the CCP government was going to get angry with me. I was seeing what was happening in Hong Kong and the way the government was clamping down on the protesters.

It is difficult for me to stay hidden, because I want to work. In mid-April, I was told that I was in danger. Also, I realised that things were getting worse and the virus was being allowed to spread, despite telling people concerned how dangerous the virus was, but China was still allowing people to go in and out of Wuhan.

I decided to leave Hong Kong and came to the US on 28 April. Now, I have the support of the relevant people of the US government. These people, after reading my first report, are convinced that I am telling the truth.

Q: Dr Yan, you are saying that if it is something that was made in the laboratory, I am sure you have some kind of evidence to prove this?

A: I have two reports—one is published and one I am working on which will prove that the virus was made in a laboratory. You don’t need to trust me on this, you can verify by yourself as I am going to write it in as simple words as possible for the ordinary reader to understand. I am going to quote over 100 reference papers at the end of my report to tell you who and how this was done. The virus genome is like a human’s fingerprint and it is clear that two viruses were “joined” to produce a harmful one. One of my reports is already published on this.

Some of the top and famous scientists are supporting the theory of “natural origin” (of the virus) of the Chinese Communist Party, for different reasons and trying to suppress my theory. They are using lies and misinformation to cheat people since people cannot read scientific reports by themselves. That’s why Twitter banned me as soon as I released my report.

Q: So, Dr Yan, do you think that China has already developed some kind of a vaccine for Covid-19, but is not declaring it?

A: No, please don’t trust the vaccine China might have developed. The Chinese government has never developed any vaccine by themselves. If you check history you can see that. Chinese people who have enough money never buy any vaccine developed in China because the quality is suspect. They always prefer to spend more money and get the imported one.

Q: You plan to stay in the US and work?

A: The US is the only country which can lead an investigation to hold the CCP responsible for this pandemic. US officials are in contact with me and I have already provided evidence to them, we are working together. Everyone deserves the truth no matter, everyone should spend some time to study these things to understand and understand that this (Covid 19) should never have ever happened. No one should have got hurt from this pandemic. This has already happened and it will come out again and again because you cannot trust people who did it before and have to put this Chinese regime accountable.

Q: You are saying that the people who are responsible for this should be held accountable. Can you tell me who these people are?

A: This was intentionally released. In the very beginning, it should have never ever happened. So who should be accountable? It is not an individual thing. Any individual cannot do such a big thing in such an organised way. The Chinese Communist Party is behind it. With this regime, you can never solve this problem. The second thing is all the people, no matter from whichever country, who were involved and collaborated with this government to cover up, should be responsible for their mistake which has harmed global health.

幾時出第二份report

閻